建制派胡志偉：議員不應「送頭」，抗爭要「符合比例」

Quote啲金句俾大家笑吓

民主派來年「不是與民為敵，只是與政府為敵」，惟《港區國安法》下議會抗爭成本增加，他質疑議員應否「隨隨便便送頭」，認為要以「符合比例」的抗爭態度應對各個場景

不能光靠議會阻撓法案通過，「常說3條戰線，但當要貶低議會功能時，就會覺得國際戰線和街頭抗爭很重要，但事實上它們是互相補充」

胡志偉質疑，議員應否「隨隨便便去送頭？國安法只不過令你選擇一個更符合比例的手法處理（事情）」，解釋要以合適的抗爭態度應對不同場景，「我們現在不是爭相做英雄」

被問類似反修訂《逃犯條例》的議會衝突會否在來年重演，胡志偉稱「我不會每一件事、每一個場景都和過去比較，但我肯定所有同事均預料，在未來一年面對愈來愈高的檢控風險」

仲講「符合比例」

遮住個名，以爲係民建聯講

好yeah我搶到二樓啦

#4 哭泣君 • 2020年10月20日 21:30:31

多謝建制派提供笑話

「符合比例」嘅抗爭：畫紙仔，舉紙仔，叫口號，「民主最黑暗嘅一日」

收工～

你望清楚先

收翻埋個龜頭啦胡志偉你只係共產黨既太監有撚頭送咩你

佢見到指揮官未?

唔好再講許勇同鄺仔
根本佢哋個政治立場同成個民主黨係完全一致

傻鳩胡志偉 屌你老母 條紅線政府想點就想點啦

有生之年應該唔會見到

被迫割席

柒了唔好推

舉牌叫口號最安全

當初咁撚型 入到去 阻呢樣阻個樣
依家要人幫
攪咩呀

建制派就係咁嘅款
日日衝出嚟9up搏屌

堅定賣港民主黨

手足只係condom，送頭無所謂。

議員個頭特別矜貴

當初唔入 依家咪型囉

係咪講當年入中聯辦呀？

其實入去除咗等出糧仲有咩用？
糧又唔捐 惡法又阻唔到

屌佢老母
就係泛民班撚樣為左份狗糧
係都要死返入去立法會
就係因為班撚樣入左去
搞到國際以為我地認同唔撚選舉
輸撚晒國際線
依家仲好意思叫人出黎打國際線
搞街頭抗爭
班撚樣到底有幾無恥

境外投票有咩問題？
大陸有票投=建設民主中國
咁都反對

叫口號！

有國安法, 街頭都唔好送頭

講緊委任多一年

最緊要留到份高薪厚職

境外投票=支持港獨
境外公民呢個概念係國家先有

早少少反送中前講吖嘛。佢老未。

我知
i mean咁多年都無變
當年就入中聯辦
宜家就入委任議會

其他份糧唔包

境外投票唔怕啦 比夠20席你又點話

要供樓

Exactly

借完民調過橋之後就原型畢露
之前仲講話要寸土必爭，而家就話唔會送頭

what a jok

joke

一路走來 始終如一
從來都係咁7咁on9

錢已袋，不了
Legislator lives matter 拒絕送頭
除左議會戰線
街頭戰線同國際戰線都好重要
年輕人快啲出黎代我送頭

販民等滅黨啦

gd councilor bad councilor

胡志偉你地呢班仆街泛民議員都係快撚D死左去啦

只會抗70%的爭

本身係入面已經咩都做唔到
都唔知你哋而家仲係入面做乜
係議會出面嘅人，做野仲有成效過你地呢班民主派。你哋收皮啦不如

有力量既人先有資格講比例
你老尾有咩大絕未出

嗱gay巴，今次我就撐你啦

屌你老母啦太監偉
就係你班仆街死都要接受委任
我打打下國際線
有班同我傾開嘅外國朋友都問我
係咪認同左中共個委任

條議會戰線係邊? DLLM

初選已反映事實，好多無腦廢中照投長毛，毛孟靜

燒山有出片講 講得好正

仆街啦你而家21:41
我真係諗唔到點撚樣打
連拉布都做唔到

屌唔撚記得左
你班飯民有份贊成改議事規則呀DLLM

党委任港區立法會議員

算撚數啦 班傻九當人on9

議員高人一等
根據呢個邏輯
習大大真係應該稱帝
林病就應該係提督

薪金戰線

胡愚呂（偉）

比例抗爭

「我就每個月袋十皮
議會抗爭？」

屌你飯民 正仆街

叫佢食屎喇，等睇點過

2010入中聯辦

2020入臨立會

胡志偉「我都係打份工姐, 又要比比班網民DIU, ,唔洗搵食咩」

收皮啦連登
民主黨其他啲撚人咩鄺神許勇未又係打飛機

一早應該同佢哋割啦
而家佢哋係建制派啦

街頭戰線50%
國際戰線49%
議會戰線1%

係咪咁？

哇我真係好撚鍾意上面位巴打鞭你呢啲泛粉35+屍
唔夠講必有熱狗兩字真係好經典嘅連登賤種

e會抗爭.haha

現代宋江

口講替天行道，一心等待招安。

最後同其他起義者打個兩敗俱傷

憑自己本事做議員 點解要還

其實民主黨反正都賣香港

希望佢癲D 搶贏民建聯D資源 攬炒建制

我都無條件支持泛民光榮延任，家陣得番佢地企喺前線受國安法威脅幫我地抗爭

講到尾 留守除左為錢之外 根本睇唔到有咩理由去說服人
咁錫身 用念力去抗爭咪得囉

見到指揮官未呀
仲柒下柒下

一完左街頭抗爭即刻現形